懷疑係k11買完鬼滅figure被走數 lol

有無巴打同我一樣，係k11買左風柱figure，但到而加都未收到message??

佢話1月會收到message，而家2月，我打去同inbox問都無人聽，無人應機@@

直接踩上去問啦

原來係轉左銅鑼灣到拎貨，岩岩先係佢個Facebook到睇到..

咁都要上連登問

@@ 爽又賺一筆

正常點會知佢個公司名叫caravan，我都係打去k11問先知咋 唔知佢個名就唔會係Facebook search到佢個post請銅鑼灣拎貨..

好撚好笑lol

咁你咪打去k11囉
連登開po問jm9

傻仔先會去官店訂, 遲收貨仲要比貴價